岩岩now直播 有人爬左尖沙咀差館

岩岩now直播 有1個人爬左尖沙咀差館

有冇人知乜事？

時間約2155左右now

331now

我都睇到
係自己友既話 係入面溶撚左都唔知咩事

推

便衣？

我無嘢講

推 佢跳入去好似好熟路咁

係咪有狗落單諗起...

以下為假狗指5隻

..
...
....

爬入左去冇哂消息，係人係狗冇人知